香港人d英文名真係世界級

原來叫 April, Candy, Angelababy 已經唔係勁~

叫自己做yeezy....

覺得自己好潮， 定覺得自己塊面好鞋?

所以要呃d女女做facial???

講俾人知自己叫yeezy嗰陣會唔會忍唔住笑

april candy 外國人有人用
yeezy就
好似係對鞋嘅系列名
我諗唔係佢自己作 係上網見到好似幾型攞嚟用

想問April有咩問題？

Candy係G

Fanny

好似yeezy呢個名都係Kanye west個花名黎

識人叫fokky

Randy

仲有用英文姓氏做名，咩Scofield 果D。
Yuki, Suki 果D不在話下。

我聽過有人英文名叫jesus

Walking dead?

Dick

Dick

Fanny

白痴先會改呢類生殖器官名

Orton
不知幾撚型

諗起專家Dickson

Dicky

Jesus Condom

井底就唔好衝出嚟柒啦...

dick
1.The male genitals
2.An abrasive man
3.Short-form for "Richard"
Example:
1.His name was Dick and he had a large dick but he was such a dick.

Richard 都唔好得幾多

叫Richard 通常比人叫開乜柒

Argus

Handsome, Pencil都好on9

識一個luxembourg既女仔叫Fanny

大把西班牙人叫jesus

Willy

Billy Fung

有人真係叫
Alpha
Bravo
Charile
Echo

未聽過Delta,不過應該都有

On9仔

見過人叫sneeze
夠竟咩人會叫自己做乞嗤

識人叫Verifire

啱啱先知 yeezy 讀做「於事」

有人叫zero

女叫easy

00後啲英文名唔係仲誇張咩
(好似係)

Belly，仲要係女仔

Torres

識個fd 叫drinkwater

澳洲都有歌手叫Delta 啦，人哋唱歌好好聽

呢個係可以架
不過歷史背景強，華人用係冇咁夾

亞洲人先arm

Dickson

ABCDE

咪係，Avril Lavigne 法文意思都係April 啦

正想講…而且人地好似唔係英文咁發音…發h音

april唔係問題 apple係問題

某啲名部份英語國家先會另有所指, 好多人識少少就鍾意以偏概全

Yes, 係讀 /hei'su:s/ ，有個西班牙足球員就係呢個given name

Bravo 好出奇 ???

姓呢啲唔計啦

Hong Kong are .........

仲未有Never Wong

鬼佬d紋身呢

有人叫Chanel ，仲要係男人

Earth

yeezy

公司曾經出現過 Handsome, Clever, Swallow
一個叫xx俊，一個叫 xx聰，一個叫 xx燕
真人真事

仲有個呀叔叫 Daddy
有個師奶叫 Baby
真係極品

識兩個特別既:
有條友叫avenger(落埋身份證)
有條友擦鞋到改公司名,hutchison

P.S. 大家唔好諗住 swallow 可以叫佢吞精
佢係一個呀嬸黎

有女叫 Mayday

一路J 一路大叫 Mayday mayday mayday 然後射落佢個飛機場度？

真係笑左出聲

有咩問題？

一定係五月天fans

但又唔知係真係有得解

識個人叫 darling

識個人叫server

機師墮機機前會咁叫，睇啲戰爭片成日都有啦

Mayday is an emergency procedure word used internationally as a distress signal in voice procedure radio communications.

同條女一路扑嘢可以一路叫Mayday Mayday
要墮幾啦

識人叫Sion 好撚型咩mk仔
好地地叫呀John咪幾好

Angus?

Xavier自大撚先會叫呢個名

D曼迷叫自己做Kagawa
Reus Chan都見過
On99

Randy marsh都唔識？

見過女叫Happy

Stage name 應該唔係真名？

我覺得叫chaos會幾型

副店長叫dick
根據劍橋英語詞典，「dick」用作名詞意指陰莖或笨蛋。

……

其實一直唔明點解華人一定要另外加個英文名，外國人啲英文名簡稱根本就係真名既名，屌你老母係華人咁撚7犯賤唔用返拼音名

Dicky Dickson
所有son字尾都係on9

真心定假膠?

有個同學叫Dinner

有個女miss叫cock

改英文名 好多改個姓 應該改名
所以我幫仔女改 真係改名 sorry 仲要改唔係英文
一德一法

mayday 射啦 好有畫面

叫dick個d人係咪唔識英文

ocean算唔算正常

其實改英文名真係多鳩餘
用番中文名既英文拼音咪得

其實用真名冇問題
我識abc唔肯改英文名，叫返中文嘅拼音
另外好多外國（非英語國家）嘅人
去到歐美生活都係用返佢哋原本嘅名
所以呢位巴打講嘅嘢係錯唔曬
唯一佢冇考慮嘅係，香港曾經係英國殖民地

誠哥隻狗

幾時有人自稱NMD

不如叫threeson，3仔

snoopy

真心

有人叫Blind

FREE CANDY

其實華人一向會改多過一個名
以前叫「字」、「號」
呢家變左做外文名

聽過有人叫forest

用姓氏做名有咩問題
夠大家人叫陳仔阿周老王

係香港人先隔硬改個英文名，連鬼佬都覺得出奇，日本韓國中國等地都係用番拼音，我覺得華人無英文名係正常，但係香港，由其返文職工，無英文名變左好異相

男女都有
女嘅肯定係八婆

以前讀U有個人真係叫sasuke

字同號係兩樣嘢來

jesus navas 不過西班牙人

西班牙人叫jesus係因為叫人地係用西班牙名
你明明改個英文名又無端端叫jesus做乜
唔同我又改個日文名做英文名又無問題咩

香港曾經係英國土地，成百幾年歷史，有幾奇怪棍請問？

屌你 叫自己做 Success 呀

所以我咪話多過一個

依個世界N多地方都曾經係英國土地 點解只係得中國台灣香港人會自己改英文名

呢啲係用個姓做稱呼啫, 如果姓陳單字叫張, 姓李單字叫周, 唔係冇不過比較少
有啲英文名可以用嚟做姓/名都得, 但如果本身係姓重要幾特別下, 你拎嚟做英文名咪怪怪地, 例如人地姓Drinkwater冇問題, 但你改個名做drinkwater咪好怪囉

咁咪用返拼音名lo, 殖民就要用dick, funny做英文名咩

好人好者叫jesus

我叫Thor

別的創意沒有，香港人喜歡亂取英文名字，越冷僻越以為有型。取英文名字不要標奇立異，如果想上美國讀書，從俗隨眾，叫 John， Bill， Ted什麼的最好。千萬不要挖空心思扮有性格，扮歐洲人，像叫自己做窩夫更（ Wolfgang），或者華格納，不，這樣的名字叫一千遍，也不成為天才，只會在校園中成為別人背後的笑柄。
且不說叫蘋果或香蕉了。有沒有叫 Ice-cream Chan，或者 Soufflé Wong的，只因為從小喜歡吃甜品？想像力要用在正確的地方，人家當面會憋住笑，因為你來自一個 GDP很高的國家，因為他欠你一屁股國債，但取名要小心，一個名字畢竟是尊嚴。

陶傑

睇左做threesome

有幾多香港人識粵拼?

我叫Alex

唔差在
Beta
Gamma
Pareto
Weibull

屌，出世紙都有啦
on99

識人叫kuso, 有學過日文就知點解

識得有南美friend姓De Jesus
讀音大約係hey shoes

好似係

Sum Ting Wong

連撚住粵拼係乜?

聽過有tb叫edge 去餐廳有tb侍應叫eraser

鬼佬記唔到
唔好講駛乜就鬼佬，你用緊英文

英國殖民地關華人改個英文名咩事 日軍統治過香港 你係咪又要改過日文名 成吉思汗去打到歐亞 係咪成個版圖要改番個蒙古名？

屌你老母我咪話用拼音lo

叫自己做閪

好難同你討論

你都on9 ,以前成個香港既英文教育文化黎，呢個叫歷史因素，好多香港人小學已經比老師叫起個英文名，方便易記 你係咪97後出生？ 仲有你用果d比喻好撚垃圾，讀多幾年書先啦，幾年統治時間影響到根深柢固咩？

嘻嘻，垃圾00後被支那文化洗腦，以為自己真係終蟈人
大英是香港人的祖國，唔改英文名點講得通
唔怪得英國人唔要我地，個撚個自認中國人，回歸中國，連英文名都唔改
唔撚知你，我一日有BNO, 一日都係英國子民，效忠英女皇，改傳統英國名, Edward 呀 James 呀，吹呀

見過有個男人叫apple...

佢介紹自己時，有無諗過其他人嘅感受？忍笑忍得勁辛苦囉

次次見到zero都諗起gta sa條on9仔

Come on James

討論唔到定還是你唔知咩叫粵拼

我叫sky

識人叫Egg, Melon, Lunch

之前老闆個仔叫 Red

sky, zero

唔該你讀下咩叫邏輯先討論啦 用殖民地呢個point黎做reasoning 真係弱到hihi

skylar 好D

誠哥心諗你做乜鳩

請問你邊隻字見到我奶共奶中？ 又一隻英國狗衝出黎柒

咁咪用返粵語發識拼英文字lo, 唔係用英文

對鬼佬黎講咪多左個新名詞lo

識人中文名叫寶珊 英文叫Poison

nike都有啦

想問有幾弱？ 你問點解香港人會起英文名既根源就係因為港英政府既教育政策，英文教育既推行囉 第一步咪幫你改番個英文名

有前同事叫Japan

自己邏輯係零仲叫人話鳩人 零零後真係垃撚圾

歐陽靖係ABC都冇英文名啦 啲人咪係叫佢Jin
BTW 改個英文名只係方便D鬼佬叫姐

唔用英文名

Sky

外國普通名黎
咁都世界級

有同事叫strong
次次叫佢個名都要忍笑...

即係Richard 英文都係碌柒

d tb全部都好撚扮野架啦

有睇波都知Jesus 正常名黎

知唔知咩係reasoning啊？同你討論真係晒氣，淨係睇到你成日識話人零零後都知你有幾多料，歲數神算咩你

Jesus 南美冇問題，大把咁叫
（同Joshua 同一個出處）
但如果姓Christ 叫埋做Jesus 就....

hi你老母

Hehe, 寧做英國狗，不做終蟈人啦，細路
自己唔改英文名，啲外國人見你叫 Yao 叫 Ming, 自動以為你係支那人種，自己攞嚟柒
五毛自己唔改英文名，融入支那係你自己嘅事
咪喺度宣傳

人地一口黑鬼口音，你有冇？

人地美國係移民國家，教育從來唔會洗腦，老師會唔會叫你起個英文名？ 好多非洲人過黎美國都保留番佢地又長又難讀既名，例如 mutombo ,唔會叫你起番英文名

見過有人叫自己做Zeus, Thor

中東人叫Jesus唔係正常咩？

外國都有人用
次次都覺得好搞笑

我都係用番自己個名
我啲外國同事咪又係咁讀

我啲印度同事都係用番自己個印度名
成日唔識讀

嗰時去英國玩
識咗好多鬼佬frd
你同佢介紹自己英文名eg Peter, Hohn
佢都廢撚事理你
叫返你中文姓 eg. Wong, Chan

大把人叫Wily 歐洲果邊

match
sky
zero
blue
idol
好多on9名

識有人叫Cum
係咪咁串唔知啦 但佢自己讀係讀cum

叫Agnes
但身邊啲人同佢自己都讀唔正
成日Anus Anus

識得有人叫Super 算唔算正常

咁人地果邊就算鬼佬都成日叫姓啦

唔好咩都話00後
愈細嘅父母會用心改個好名
為左考間好學校 好似係

根本啲鬼佬覺得成件事好怪，唔明無端端改個英文名既理由係咩。

呢個笑撚到我仆街

好慘，英文差到人地唔比你用英文名

數百萬當係碎銀

我以前有個同學叫china 點睇

識人叫自己做 goodest
聽到我都忍唔住笑出黎

識人叫banana

見過有人叫Pacific 佢真名有國泰兩隻字

改英文名都係想方便溝通
想融入啲
都唔知有咩好屌

好多鬼佬黎香港都有中文名
唔通佢地又背棄自己文化

最開始應該係英文堂
個個都要有英文名

女既叫咩撚easy 叫pussy啦屌

佢自己改呢個名

之前返工有個接線叫Hello

我又問番你，咁點解英文堂要有英文名？邊個規定？

咁咩撚野係reasoning呀？ 你咁有邏輯唔解釋下點解香港人會起個英文名呀，我用左歷史，教育因素同你講啦，你呢？
話你零零後因爲你垃撚圾呀，比晒point你一句無邏輯駁我，你講撚晒啦
仲有文職大把人用 中文縮寫啦 C Y leung ,又幾奇怪呀，睇你資歷都知你柒啦

個啲英文名都係老師要我地鳩改
如果真係唔想有英文名
入中學大可以唔用

好mk咩，唔係好覺姐

姓Cathay （契丹）?

-----》依個世界N多地方都曾經係英國土地 點解只係得中國台灣香港人會自己改英文名

上面有人問左你 我等你答 想睇你個point有幾強。
我諗你都唔係幾明咩叫邏輯，個reason係你提出黎，唔該你proof 下。唔係我去答你個statement。

識人叫Killer

killer 型喎

abc: hi, my name is xxx, n u
: hey, call me killer

Ig碌到有條仔叫listen
唔知有冇人叫see watch smell eat呢

個post講講下見到有人話五毛
不如條傻鳩去驗iq先講野

吳弱雞未入行前叫Curry

讀音係咪耳屎？

見過有人叫charity

叫自己Gucci Chanel Dior 個d

有咩關係？

Gucci mane

聽過人叫orange
音譯返個中文名

改個名都要你班畜生管左管右 大家一齊叫小明好唔好

IT狗

Seven

叫ming fai

但好多人都讀唔岩你個名先係問題

識得有女叫open

冇錯呀

如果你淨係講係香港改英文名係香港用我都仲認同 我都唔鍾意人叫我英文名
不過去外國九成亞洲人都會改個英文名

我都識一個叫ocean

swag

識一個女仔叫Tiramisu

咁你同D鬼佬FD都好唔FD WOR
冇人會叫姓下嘛
你話叫你中文名就話
同埋我真係未見過你介紹自己做PETER 呢D佢會夾硬叫返你中文名囉

Open Ho

叫我ultraboost

之前個同事 男人老狗叫Water

求相認

navas gabriel

見過有個sales叫protein

我fd個mk細佬叫Panerai
公司之前有條友叫Xbox

賣大隻奶粉㗎？

Tissue

見過條mk妹叫 Rhonda
你老味 梯R honda.....
入晒格

Alien

有個補習天王叫never wong

Diu 笑lun死

相中賤男係正生仔

yezzy

唔知邊度睇過條片 個人話有人叫Apple 仲要係男人

Fox Tiger都算
Dragon

Rhonda 有咩問題

見過一個人叫tomato
身分證係咁寫

Dickson
Dick
Sky

呢埋教壞細路，要拎去填海。

Applenatalie

屌 yeezy真係好撚好笑

Lucifer

叫Yuki suki都係冇腦mk妹

日本人唔計

同佢玩左陣

Galaxy
Bear

識人叫Formula 同Asia

柒少陣當幫忙，大把滿人一滅國就改曬漢人名你唔講？

以前返工有條友個名叫Panasonic

屌你老味笑撚死我

咁殖民地時期，你唔係期望班鬼佬有心去記班香港人咩名啊
華人與狗個陣你想佢有咩尊重
有啲學識想做份好工嘅自然會改返個英文名埋堆
再加上文化嘅流入，有好多西洋歌手係香港好紅
個陣覺得改返個英文名好型，自然有班人會想跟風改名例如叫John
之後咪一代傳一代個教育同風氣都係要有英文名囉

btw 我覺得最勁係啲人中英文名互通
e.g. 仲尼，Johnny 呢啲

咁多年黎聽過最無稽既名莫過於叫Sorry

Hi, I am sorry.

你估人人叫得自己飲水哥

I'm sorry too, nice to meet you

見過有條友英文名叫L

睇死亡筆記 上腦

中學果時識人英文名係Naruto同Sasuke
出來做野識人英文名係Phantom, Ultimate, Zeus, Chaos

Handsome

朋友之間用d on9名冇所謂，但出黎做野用返個正常名啦

Hi my name is Yasuo

我都有， 唔通係同一人

呃蝦條

但會唔會叫做dick呀

hi randy

not me not i

之前有班大專生黎公司參觀，其中一條仔以為自己好型介紹自己英文名叫 piano

見過有條仔叫holmes

Omega

Dick hui
Dick 虛

我同鄉

Dick Wan
Dick 彎

聽講有個女仔叫Mel
之後比個鬼婆lecturer 鄙視

屌but

連登仔表演自己幾井底
頭幾頁見啲小學雞俾人ko真係好爽

絕不，黃

前學生 條友正職好似做股票佬

真名黎架：Delta Lea Goodrem, 人哋係奧運唱過歌架

點讀？

樓主住左係個井幾耐

色間公司有幾個大陸仔其中三個叫Good,Better同Best.

以前係香港公司 就用慣英文名

而家係日本做野就用慣個姓
就連係日本玩開果班朋友都淨係叫我個姓就算

已經好耐冇人叫我英文名

frank.west

有個石內卜樣既阿嬸叫Rainbow

屌我見到都笑左

俾啲掌聲 厚禮是燈燈燈凳

有冇諗過叫佢嗰個人有幾尷尬

叫jesus有咩問題？ 西班牙大把人叫Jesus. 冇見識走出嚟柒

其實好多人都叫May同June 咁April又有咩唔得

汪明荃

Jesus仔出現

見好多用動物名
Deer, Tiger, Cat...

條友正柒頭

幾年前識個叫juicy...
仲要男人老狗...

見到上面問香港人點解改英文名
因為啲鬼佬唔識讀囉
shu ting會讀shooting
總之讀得好奇怪

仲有好易會以為你有middle name於是淨叫你第二個字
例如陳大文tai man chan
佢會叫你tai/tai chan

利申英國讀書jj

好多人搞唔清楚自己係想改英文名定係乜
用日文法文名做乜鳩
想像下
有個日本人想改英文名
改做siu ming
你地點睇

唔識讀就要改個英文名就人
日本名d鬼佬夠唔識讀
咁yoji yamamoto同ise meyake係咪又要改個英文名

我聽撚過男人老狗叫miffy呀

我話你唔撚叫Hello Kitty?

Square
話因爲自己塊臉好似正方形

包面係咪叫Bread

我叫mmd

好撚多人叫Dick/Dickson/Dicky

我有個同學就係呢個名

戰鬥力over9000

識野

Super

其實叫咩都好 自己鍾意咪得囉
你理撚得人唧

識人叫Kobe
神戶…

識人叫 Einstein

brandy vodka

我覺得自己英文都唔識多隻
學乜鬼人加英文名 所以無改到
不過依家又唔會好似舊時啲人咁
改幾個中文名係唔同場合用
btw 叫Johnny嘅人未必會鐘意比人叫仲尼

Kk7190

駁唔到

我地會唔會講緊同一個人
佢係咪二月頭結左婚

佢老豆老母真係食完神戶牛先改佢做kobe

Brave

所以咪話黑人無文化…

on9
講緊你
明明就係正常名

見過有個肥婆叫skin

汁男

乜日本仔要識英文？

上網搵下料先笑人啦,
yeezy係kanye west用既別名黎架

唔叫Weezy

依家既連登仔真係好低質, 你地慢慢玩, 走先

上網搵下料先笑人啦,
weezy係Lil Wayne用既別名黎架

原來係咁, 真係唔知

有人叫自己做Damage 真係O撚左

識人叫Iverson
利申：佢打波好廢

Mel有咩問題，Melissa同Melanie簡稱都係Mel

點睇Bing, Ling, Ping, Sing?

識個人叫pizza

以前識人叫 Skip

屌你啲do did done出撚哂黎 香港人英文名真係好on9

yee zy?

屌我上次收到個推銷電話，個男人又係叫juicy

Eobard

係加拿大 見過有個大陸仔叫自己做 awesome

香港建國
連自己個名都保唔住仲話建國
無改英文名
鬼同事咪又係照叫我個名
印度叉夠係殖民又唔見改個英文名
都on lun 9

公司曾經有個女仔intern,叫Monkey......

我r爆頭都唔知點解要叫自己做馬騮,咁我問佢點解啦，佢話啲同學話佢成日無時停，就索性叫佢改英文名做monkey 喎，佢又傻聽人講。我心諗你啲同學真係玩9你

英文名唔係自己個名？

Hymen

屌，之前見到個中同個同事叫Cardio Chan
仲要係肥仔黎
真係心諗一句做乜鳩

識

成族
要有自己文化
自己嘅文化都唔重視
仲話建國

無英文名
外國人問親都係答tai man Chan/tm chan

我小一二叫john小五六叫Ken, 中一二叫 Richard 之後又改叫Joshua 再之後改左做Lucas，以後應該唔會再改

zayden

做得intern都應該20+，咁都發現唔到個名咁柒 定係mk妹明玩野

以前公司有同事叫movie
佢仲要成日去外國出差
都唔知點解改個咁既名

copy

既然有學果個語言 改果個語言既名有咩問題

香港人最鍾意批評人
批評唔同國家唔同人在批評人地語文批評人地名

Michael Scofield

男人叫apple呢咁

識人叫 foggy

Nickname 嚟姐

我識個foggy姓霍

之前條肥西老闆娘叫sorry

佢幾啱做呢份工喎

Hello, it's me

叫Boss

Cecil

岩岩睇ig 有個女仔叫chickie

中英並用唔係香港文化？

以前有個同學叫Government政府，Victoria維多利亞
屌你老母你唔好改埋叫Hong Kong china

Victoria咁正常嘅名都要屌